（學術研究）烟幕彈研究

烟幕彈你老母，警察做份工姐做咩要丟Smoking Gernade？

```

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可